唔好忘記POPO 既GSR review 唔好俾佢地大加人工

My tax paid is not for popo terrorism. Please stand out for the against on Grade Structure Review(GSR).